★千日之跌，正式啟動！

目標

救生門已關

Old cat win again

QQ drop to zero

跌市就出現，升市嗌sleep

下午三點正式倒升

只準入 不準出

血肉長城

冇用架
就算跌到0點班好友都會話你聽係假跌架